完約,求SMT 4G PLAN

完約,求SMT 4G PLAN

手機plan 黎講
香港寬頻 同smartone 都係垃圾

我依家就用緊香港寬頻手機plan
(佢用smatone網絡)

屌你老母，好多位收唔撚到
(屋企收1格，公司完全收唔到，地鐵收到但上網慢 < 地鐵人流多，我諗間間都麻麻)

打出打入都唔得

6月頭打上hotline,
搞到依家7月中都用唔到，次次都話等smartone 覆，跟本就唔撚理你，理得你死
(兩邊都係仆街冚家鏟)

屌啦星 諗住買張smartone sim card 用st wifi 通話
又係用唔到…

貼心服務？簽左約就理得你死